貓狗聽覺咁好 其實會唔會覺得人好嘈但一直忍緊?

狗應該唔會，有啲狗都好嘈

成日話強9倍 咪即係大聲多10個dB都冇
其實都係差唔多

你個樣好嫌棄咁

忍左你好耐

係你特別嘈

狗=mk

姐係佢地聽到我地打機唔會覺得屌你老母做乜撚?

我嫌棄人類

所以啲貓咪成日西口西面
佢地連溝通都唔洗開聲

係呀喵

視覺好唔等於見少少光就會盲架下話...